如果你屋企火燭，只可以拎一件玩具走......

仲諗緊

Bucky

你講邊個Bucky呀？

你後面個女人邊個黎？

In Black getter, I trust

震egg

第一次睇你後面個女人邊個黎
果到笑到失控

拎件衫包晒d貴價野走都係1分鐘內既事

飛機杯 for sure

Getter beam !

31啦

電腦同moon

籃球

攬住所有玩具燒死

Same

緊係揀絕版野，我揀暴龍機

拎我隻電擊birthday Eli 走

水槍

真係寧願燒死都唔會留抵D囡囡

自己由細玩到大既毛公仔

我成床亞古獸公仔
拎唔晒寧願一齊燒死